926 伊館 核心外圍 支持柒婆出黎對話

絕對唔可以比柒婆 有位話自己有同社會對話

到時佢就可以順理成章同外國咁講

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

唔好出去比狗圍

唔通比佢傾完就話對話順利？

圍佢老母

死人啦，仲忍？ 26唔出仲要等？？

《行動post》來緊有咩活動大家知唔知呀！

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權

推推推